就快離職 散水餅推介？

都想留返個好印象，始終山水有相逢！

求推介

試下牛奶布甸

一罐靚既曲奇餅

派散水餅既人下世做中國人

蒸肉餅

買抽提子 一人一粒

俾多小小誠意
一人一件雪方蛋糕

一人一舊lady m，經濟又好味

麥當勞薯餅，仲要留到臨放工先比佢地食

美心7蚊一件個啲
有冇諗過啲同事唔會點食
唔洗太花心機

tong wong

半熟芝士蛋糕
勁好味

洗閪買咩，無人會記得食過你買嘅餅㗎。

東海堂
夠經濟又唔太cheap

Chateraise 泡芙
個個同事都中意食

個個都東海堂

The Mandarin Cake Shop

嘉頓什餅

有冇咩牌子好推介？

0分

唔派嘅！下下世都做中國人

有創意！

milktop